167503
7143
Lần đầu tiên đọc Shin tôi cảm thấy bực bội vì tranh hơi xấu và hơi nhỏ, nhưng khi đọc tôi tưởng tượng như mình đang thấy Shin ra ohoos mua đò, chạy nhảy cùng các bạn vậy, tôi cười theo Shin và hóa trẻ con khi đọc hết tập màu này. Shin- một cậu nhóc 5 tuổi nghịch ngơm, quậy phá đến người lớn còn đau đầu. Một thằng nhóc không biết trời cao đất dày là gì, chỉ thích chọc phá người khác. Cậu ta lại còn ham vui, rất thích tụt quần và đặcbiệt là thích ngắm gái đẹp.  Một ngày mà tôi phải đọc đén mười mấy tập Shin rồi đấy. Thực sự không muốn bỏ nhỡ quyển nào cả..Mong Rằng Shin- Cậu bé bút chì sẽ là món ăn tinh thần cho các bạn lứa tuổi nhỏ nhé//
4
186455
2015-03-14 22:05:10
--------------------------
